{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "야코리아 호스텔 동대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、23時以降にチェックインするには事前に連絡が必要です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては外国語で英語と日本語が可能で、荷物預かりとWi-Fiの利用が可能です。 また、PCラウンジや共用キッチン、共用スペースも使用でき、1回の有料ランドリーサービス(乾燥含む)が可能です。 客室内には個別バスルームがあり、周辺には新堂洞トッポッキのおいしいお店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "23時以降にチェックインする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "23時以降にチェックインするには事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室は入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては外国語で英語と日本語が可能で、荷物預かりとWi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "共用施設は利用できますか？",
            "answer": "PCラウンジや共用キッチン、共用スペースも使用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "1回の有料ランドリーサービス(乾燥含む)が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内には個別バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には新堂洞トッポッキのおいしいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 429
    }
}